d 仆街香港人成日係搭扶手電梯真係好黑人憎

永遠都有d 仆街又唔撚跟隊排，頂撚住左邊死都要插入去右邊企，行多幾步都唔撚得，阻住後面d 人行， 左行右企，插插插，我插你老母個西阿。

又要d 仆街又成9日插隊，攪到係咁分d 新行出黎大家推阿推，我推你老母咩，又唔撚排隊，剩係識插插插，香港人真係好有教養阿

傾計傾到企喺電梯左邊我屌

我都有想過

其實係的旺站
好似旺角咁
左邊月台同右邊月台差不多同一時間落車
下層月台又有客上來上層月台再上地面
電梯又少
根本繁忙時間就難做到
要一個一個排，會好似新年過關咁打哂蛇餅咁而且又冇維棚，又冇人控制人流

當初起站時香港都未有600萬人
而且冇想過咁多蝗

多人嘅時候應該左右都企滿，左行右企只岩少人時段

根本左右都企人條隊就可以短一半，變相快左
你係急既就行樓梯啦仆街

左行右企

左企右企啦 明顯快好多
行上去好辛苦架

左行右行先係囉

下次搭扶手電梯個陣
你留意下附近邊係咪一定有樓梯先出黎吠
ok?

每次係台日搭扶手電梯都特別安慰

唔明啲人負評乜，見過九龍塘繁忙時段，根本做唔到左行右企

多人果陣應該左行右行

企唔到右咪直接行 真係有人會塞住？

而家好多個站都有電梯封住維修，係唔係勞已過?

d人硬cut唔到右
只會等下個人再硬cut去右邊
或者直接企左手邊

咁懶

企係左邊玩電話
見到後邊班友好嬲個樣就好笑
香港人EQ 好低， 好易比人激嬲

其實係mtr 超負荷
月台同大堂之間應該加出入口
改善乘客流量
唔使再塞自動電梯

唔好將問題轉移視線

就係月台出入口唔夠, 人流超負荷而引起

有d 站仲係靠前後既自動電梯
一上一落
大圍個問題最明顯
沙田, 太和, 粉嶺
應該增加電梯設計同數量

根本mtr 唔再改善, 已達至飽和既問題

月經 post

共港對港三大策略

1. 眨低香港人自身價值

2. 製造不同階級鬥爭

3. 將香港人移離香港

趕返工咪又係OT

其實點解香港啲站全部都要上一層先有得出閘，如果一落車嚮個月台出埋閘就肯定冇咁擠塞

向下果陣你試下

左企右企 = 左行右行
只不過行既唔系人 系扶手電梯

你試下掂到我

同揸車快線L道理一樣

上扶手電梯同入紅隧情況一樣
開頭都係3/4線；最後都係變雙行線
但2種情況就完全唔一樣

非繁忙時間一樣一大班人企定左想插右搞到排長龍
如果樓梯唔駛兜太遠都盡量用樓梯

番工時間d廢老好q鍾意企係左面塞q住條路

咁你唔趕時間咪企右手邊，反正你唔趕，慢少少有咩所謂
但留返左邊，可以俾真係趕時間既人快d上去，各取所需

我會先同你講唔該，如果都唔讓就直接攝

你自己諗吓 無論點設計 最係都係會要上落㗎喎

應該係改緊做大架嗰啲無障礙電梯？

左右一齊企係有效率好多
唔玩手機都係
其實自律係最重要

就係明明勁多人唔想行，但都要分一半出黎俾班人左行
先搞到成日塞到死曬

點解要行

左跑右跑最快

最大原因係班妹下妹下阻撚住晒

講極都冇人明 仲要屌鳩人先

唔想行就斬咗對腳佢啦

講真果句我覺得左行右企基本概念都唔識果條撚樣一定係新移民

你目的地喺地底？
正常人就算畀你地底出咗閘，咪又係要上返地面
而可以喺月台直接出嘅，其實都已經做咗 (e.g. 九龍塘、葵芳)
但人哋個月台本身喺地面

有人講過行電梯會加速老化 佢唔係設計比人行上去

你估連登個個返緊50k up自由工作時間
現實全部打緊奴隸工，返工好似奔喪，驚遲到驚到吃屎

左企右企最有效率，連登撚點會明

網上勇武

你最多咪返屋企打爆個mon

右邊企滿曬人
左邊keep有人流行過
用個腦都知左行右企效率高啲啦

啲人自己唔趕時間選擇企右邊咋嘛
左企右企根本就係自私撚唔顧及啲趕時間要行嘅人

左企右企根本自撚私，千祈唔好比呢個風氣落去

全部上一層？

上機電署睇下，安全守則係請勿行走。港鐵海報幾乎張張都左右企。

根本自動梯唔係設計俾人行，俾人行嘅梯唔會咁大級。

早幾日返工時間就係有個死廢老塞企係左邊塞死
我係佢後面只叫佢一聲唔該借借，佢借一借然後就爆哂粗口
痴撚線

類似既有寶林站設計 一樣咁塞 塞左係月台到者

唔係勞損咁簡單 唔可以講太多 唔想比人起底

你柒少陣

最慘係政府宣傳搭電梯要企定定
有次好聲好氣叫D企左邊嘅仆街 "唔該借借"
仲俾佢diu返轉頭話電梯唔行得

廢老咪請勿行走

效你老母率咩
我係用家我要企係電梯角度諗野？丫你都幾好笑
你老闆出最低工資俾你再用你份糧請多幾個仲高效率呀，你而家入房同你老闆講啦

當右邊企滿人 每 2級可以企 1人
左邊行緊 係咪都係每 2級就有 1個人?
如果係可以做到 的確左行右企係會快d
不過現實程況好多時都係得少部份人行
左邊大部份時間都係浪費咗
有時左邊冇人行都等右邊 平均等候時間 =長一倍

你睇埋我後半part講嘅野啦

政府真係害人不淺

我覺得要睇情況 有時候見到右邊打哂蛇餅左邊冇人過真喺會覺得兩邊企最有效率

好撚型啊 邊個站出入多啊 好想瘋狂撞飛你啊傻鳩

急又唔行抵你慢

香港人好撚閪
成日以為自己好有禮貌
仲有啲拎住手機睇又一路行...(行得好撚慢), 甚至突然停低! 再加個360度自轉
又有成班人一字排開行, 以為自己拍緊古惑仔, 成條路係佢地
叫唔該借借, 好似聾咁撚樣

香港人的確係倒退緊 融合中

其實根本唔應該行 電梯有咩事突然急停嘅話會好危險

唔係扶手電梯問題，而係香港人根本連路都唔撚識行

唔講就咪覆啦，懶神秘

點解要幫港鐵保養電梯
佢年年加價果陣又唔諗下我地

諗真D
任何情況都系兩邊企最有效率

夾撚死果陣唔係膠層 只會係你條社會微生物

留名學野左右行點慢過左右企

下次搭扶手電梯個陣
你留意下附近係咪一定有樓梯先出黎吠
ok?

之前去台灣玩,搭捷運,就算勁多人都好,個個都會去隊尾排隊

咁想快 行樓梯把啦

我覺得最撚戇鳩就係呢下野
邊撚個預設哂啲列車差唔多時間一齊到

唔好出街啦你

你識唔識字？

繁忙時間有位就入啦

試過遇到你呢啲人 我同同行幾個朋友一齊做鳩佢又唔敢報警又無牌頭

想開post講好撚耐 朝早番工多人時啲廢老/大陸女人成日拖撚住個篋/細路企左邊阻撚住曬，有時遲度想行快少少又塞撚住，燥撚到仆街，呢度香港嚟㗎，排番好條隊啦！

日本 英國又唔見會噉？
人哋都係一邊行 一邊企
轉晒大陸維修公司 淆底話會老化

人多最高效率係左企右企呀屌你老母腥港人
想行就自己去行樓梯啦屌你老母
扶手電梯唔係比你班仆街係上面行行行嫁

左企右企
如果繁忙時間 中間攝個廢老係度
行得咁慢 後面左右又keep住有人嚟
無位避開佢 之後實人踩人

左行右企 至少左邊都keep住有人郁
有鬆動位 有咩事都可以 都有位畀人走盞

講左企右企高效率
不如左跑右跑

呢樣真，唔係話吹奏日本
人地排右邊一定係行，唔會排住右邊等攝左邊

下次搭扶手電梯個陣
你留意下附近係咪一定有樓梯先出黎吠
ok?

仲有最高效率點解唔係左右都行

系 大陸人仲好d

衝門又衝唔到 夾撚住彈返開個d先最仆街
全車千鳩人 每人30秒都成日喇 屌佢個閪

左右都行 危險呀

根本左企右企先最高效率

咁似中學老師講既野

行樓梯最好，舒舒服服唔洗逼餐死

如果落，太古果條咁長呢？

咁左右都行叫咩

係因為你班柒頭貪快之麻 咁鐘意行唔行去樓梯位再行上去？

仲有 扶手電梯唔係設計俾你d人係上面行上行落

自己睇下鰂魚涌站個扶手電梯次次右邊都排隊塞撚爆人，就係因為要留左邊俾你班柒頭行，仲要成日都勁多空位得幾個柒頭斷斷續續咁行左邊，嘥撚哂d企位

跑都跑扶手電梯啦弱智仔
有腦都唔會講得出串人跑樓梯啦

假設鰂魚涌站個扶手電梯右左邊都企滿晒人，全部人都唔行上行落
安全角度睇，電梯出口係永遠唔可以塞住
如果有個啊婆係扶手電梯出口訓低左，可以點算？

應該將一半電梯改做x3倍速
咁班垃圾自然就唔會用

扶手電梯唔係得地鐵先有........
海港城返工都想知邊到有樓梯行

扶手電梯=地鐵扶手電梯
咁非地鐵扶手電梯應該叫咩

左企右企點會快得過有一邊行

次次電梯post都有人問何不食肉糜

問題癥結，香港人尤其廢佬，喺電梯口左邊想zip去右邊企
一係佢就排隊尾，唔好塞住晒

都係嗰句，繁忙時間去下九龍塘，兩邊有列車，乘客湧埋嚟，月台又細，上電梯好難左行右企

Btw 去過長沙灣站，小市民左行右企，跟隊尾，好高質

個個都想行樓梯 唔通到到都有得行樓梯咩

你自己都差唔多啫

你講得啱，但前提係要有樓梯

左企右企先係最好
廣播都不撚停播緊唔好係扶手梯行走
根本係有危險你死好啦 唔好碌到人

支那劣根性
貪嗰兩秒快

其實最後個問題都係新移民太多
香港所有野都超負荷既問題

趕著投胎

港共夠叫你愛國愛港啦
你唔去做狗

海港城邊到有樓梯行 師兄

哇屌你好撚清醒
肯撚定係唔想市民反動 行黎行去
所以先廣播要人企
有政治任務

咁都有得拉埋黎講

無樓梯咪乖乖地企係到囉 係電梯行都唔知有無快10秒時間

返工趕時間果陣硬係有班廢中廢老頂撚死左邊
就係因為咁趕唔到上火車 然後再導致趕唔到架巴士

地鐵 + 廣播不停播緊 = 要做
港共 + 廣播不停播緊 = 唔應做

設計上一定有梯 真係咁想行咪行多幾步搵下
又想行又唔想行遠on9
你保特？行同唔行最多咪差十幾秒

Murphy’s Law 係有危險你左行右企都係會出事嫁啦 可能個阿婆就係心急係電梯行上去先會訓低添

你講部電梯嘅效率嘛，人嘅效率唔係咁計囉
左手邊有得行，行果個人嘅效率一定高過右邊唔郁果個囉

唔撚識思考？
廣播件事啱咪應該要跟 唔啱咪唔應該跟
不過安全守則定得落黎就係為保障大家
無事咪無事 到有事咪

講起D仆街, 有次九龍塘轉地鐵, 你知個站幾鬼多人上落架啦, D人逼下逼下咁落車, 咪等人落哂先囉,
有1男2女掛住吹水, 3個人打橫棟咗起門口擋住哂, 其他人又等佢地落咁,
do do 聲響起, 咪以為佢地唔落, 緊係逼入去啦, 入面大把位.
點知我逼完入去, 佢地反而落咗車, 其中一個仲話我撞到佢, 好心你落車就落車啦, 阻住地球轉

咁我覺得地鐵唔岩
所以唔跟佢囉

唔愛國唔愛港
無事咪無事 到有事咪

老屎忽扮左實右成撚日架啦,有D就大搖大擺咁行左企左,仆街黎

其實阻人搬行李搭扶手電梯果條柱如果可以再裝前少少貼住臨上電梯果下就解決到問題........但工人維修時要起埋條柱會好煩咁解

如果電梯左邊有人企，我都會同老婆仔女講：嗱，咁無文化，一係就大陸人，一係就遊客唔識入鄉隨俗，我地住港島既唔學得咁嫁。

同大家講多樣野,正確上電梯果下應該先用腳踏出,食住前面個人後面一格梯級,唔好比老屎忽ZIP到入黎......當然如果佢九撞入黎你可以做既就係西面退後,同比到後面既人睇係佢既問題,如果你向後跌整親人仲好,即場叫後面果個集火老屎忽

左行右行先係最快

其實最最最克人憎係扮緊企"左面"靠前,到電梯口前一刻先ZIP過"右面"既人,而呢D人99%都係老屎忽!

快果兩三秒夠你趕班車，why not?

10秒保特跑完100米喇傻鳩

左行右行就行樓梯啦屌你老母
以為自己好撚醒

技窮到用Murphy’s Law了
電梯總會有粒緊急停止按鈕，出事係可以撳停電梯
不過左行右企滿人下情況下，好大機會踩死人先停到電梯
左行右企反而唔會塞滿個電梯

失敬 記住日日一出門口跑到返公司先好停 腥港人，趕頭趕命為兩餐，值得尊敬，下次見到返工趕到成頭汗準備跑電梯既人我一定讓

proofread 先唔知你想講乜
你個on9例子根本無得比較

我都可以話喺有人突發訓低情況下
電梯有人行嘅話會快左個人慣性大咗
仲未計上面嗰啲電梯保特
緊接嗰個人要停低唔踩訓低條友一定更難
而且快咗踩佢嗰腳又會大力咗 條友瓜柴機率更高

仲未計啲廢老腳軟軟得黎最鐘意扮保特自己碌埋落黎

屌，你小兒麻痺就咪撚出街啦
好人好姐點會自仆呀
至於條撚屌，除咗啲支那閪同啲包頭撚，邊個會凸個身出嚟俾人撞呀
小兒麻痺你就搭，咪用扶手電梯啦

年中都唔知幾多傻鳩係電梯行行下仆街
工作成日有相關report
最好你由細到大從來未試過叉錯腳啦
如果唔係你又小兒麻痺㗎啦

公民社會：
共同攤分社會成本成果/共同攤分時間成本成果

中國社會：
先讓一部分人富起來/先讓一部分人行左邊

將所有假設設定成最有利於自己既論述，講到左行右企一定無咁危險咁，然後唔準人用Murphy’s Law笑你d假設有幾偏頗

你時間唔值錢可以磨

你講共同攤分嘅話佢要較快啲部電梯先囉

幾百萬上落要搭地鐵

係架，馬路重塞呀。

下次搭扶手電梯個陣
你留意下附近係咪一定有樓梯先出黎吠, ok?

留意你老母咩
行多幾步路啦
傻閪

站頭行到站尾都冇樓梯呀傻鳩

我叫你行多幾步路
等人上哂去先
你咪可以自己一個人行扶手電梯囉
傻閪

點呀大陸狗
香港係左行右企快
咪搵外國比

因為依家某國既外來人多........我地就要改變哂以往既practice同價值觀去就佢地

快係香港人特質,
阻住地球轉自私狗係大陸人強項

咁你慢慢等到收站啦，傻鳩
我走先

你哋啲傻閪等左行右行
我左企右企上撚咗去先啦

on撚9
左行右企就最撚高效率
想安全企右邊
想快行左邊
就係咁撚簡單

左行右企個loading係大過左右企
扶手電梯個load一向都係咁計

咩都想拉支國講

條友弱智嫁

block左佢啦
討論左邊企唔企扶手都仲可以講

講明有地方無樓梯都仲叫你行
都係假膠黎

我諗有機會完美做到左行右企既係石峽尾站

而家好撚似人人都要接受右企左行咁.
其實條隊會排撚長咗. 咁撚急就應該跑過去行樓梯啦.

香港一向左企右行

從古至今
進步下啦好心
成班人將趕住投胎啲on9文化講到好似核心價值係優點唔改得咁
行唔係危害你一個
你碌落黎/隨手扯條友就一齊攬炒
自撚私

兩邊都企就唔會有人碌落黎/隨手扯條友?
咩logic?

會碌落來個班就真係垃圾
自仆咁on9
不自量力

人地老人乖乖地企右邊不知幾穩幾安全
想安全就行樓梯/坐la
扶手電梯係俾身體正常既人用

佢之後肯定會話機會問題

兩邊都企既人會健康d
唔會企企下訓低
好似係

同叫香港人紅燈唔好過馬路一樣冇可能守到嘅規則

你係咪弱智
兩邊都企緊握扶手腳軟都係原地 碌乜春又扯邊個？
行緊慣性向前叉錯腳就真係會碌後啦
講logic

年中都唔少人中aids喎，咁你又有冇中呀
屌你都on99，你小兒麻痺又當所有人都同你一樣
做乜撚我要無啦啦叉錯腳呀？你想唔想像到無小兒麻痺係唔會叉錯腳嫁

打完「我走先」後就將佢左尊貴嘅連登單機版user啦

on9類比

真係多反智撚
機械就係方便同安全為主
上面講多咁多頁無樓梯宜家又叫人安全行樓梯？
規則寫咗唔俾行
你想行咪唔好用去行樓梯
好意思要人就你班投胎撚

你要急就自己搵樓梯跑㗎啦. 關乜撚嘢附近有冇樓梯.
唔撚係全部人都就你一兩讓晒成條扶手電梯比你行上去㗎.
如果係個個都咁撚想行扶手電梯,就唔會次次條龍排到鳩咁長啦.

要安全就去搵升降電梯或者行樓梯啦
唔好用扶手電梯喇

你話乜咪乜
做幾十年人未試過叉錯腳
定你得十幾歲

你咁唔急你咪慢慢排右手邊囉
關乜撚人地行唔行扶手事

你唔急又唔想行咪去搵電梯囉

根本應該左右都企 電梯唔撚係比你行架 屌你老母智障90後

講真行果條扶手電梯比你快撚咗幾多秒呀.
3秒?10秒? 比夠你30秒啦. 你係遲到都唔撚會差果30秒啦.

係撚
我識親90後都係企多過行
你估上面班電梯保特會有幾多個90後

左行右企根本就無你講咁危險
係班弱智小兒麻痺自仆弱智仔搞到
出個on9規則阻撚住地球轉

我就會行左行邊你睇你個弱智規則幾時會做到

啲仆街見人扶住阿婆左右企都夾硬迫過去嚟行上去，而其實條梯唔係幾長，一陣就到，而且樓梯就喺正電梯隔籬

講左行右企個陣
構成你粒精子都未成型呀on9仔
睇你個弱智樣應該係00後

你鐘意幫人含撚都唔撚關我事啦
乜柒我條規則
梯公司文件都係咁建議㗎喎去美國屌柒奧的斯囉

咁你又on9 d
人地都只係行去你後邊企
你就話人迫你行

唔通人地行去你後邊
你就會讓返左手邊比人咩
好明顯你又唔會

係咪有被迫害妄想

自制草人

盲閪
"夾硬迫過去嚟行上去"

繁忙時間、多人嘅車站
應該左右都企人

建議佢維修易d嫁on9

錯la係長梯先有用
短梯相反

行得多易啲有問題好正常
人地設計就唔係俾你咁用

你估條梯有乜事奧的斯會出事咩
望下朗豪坊
你班傻鳩死咋嘛
唔知邊個on9

保養無做野瀨使用者
又一個弱智類比

咁除左講聲恭喜你都唔知講咩好

我地就只係到做鍵盤戰士
現實唔會迫上黎

但你都知香港好多躁狂痴線佬
而你死都要左右企增加自己風險
而個痴線佬又真係唔理你喎

就好似班馬線理論上係行人優先
你都可以唔理d車就咁行
但你唔好彩預著痴線佬唔停
就係咁先

你都小心啲，真係好多痴線佬

保你老母養無做野咩
亂鳩咁用做幾多保養都短命打柴啦
一百磅又行二百磅又行

咪瀨3瀨4,保養失職係事實,判左10世

行就行樓梯啦你老母 扶手電梯比你行嘅咩？

師兄識貨 最鐘意見到低賤港豬嬲個個樣

好撚危險就真,前面頂死曬,無位走

一出梯企咗喺度，有冇見過？後面條梯係咁送緊人上嚟，前面條大陸婆企咗喺度唔知做乜

有,就係試過幾次,好彩可以閃番去左邊,
所以先覺得如果香港人真係100%執行左企右企既話會無位避,好撚危險

做香港人好慘架，點做都會遇到啲鳩人，只有自己醒醒定定，我通常見前面條友唔對路，入梯前就留定一至兩級距離

都站你啲麻痺撚係想像唔到正常人點行路
行個路都要仆街又真係幾陰功
仆街仆足幾十年都好意思講出嚟

屌你老母 下面塞人塞撚到爆
左邊唔撚企得架啦
企埋左邊 左右一齊上好過你企一邊行一邊啦
朝朝都係咁 日撚日都博屌
PS 鰂魚涌

左邊行緊叉錯腳轆落去
打保齡咁 死仲多人

你兩條傻閪自我感覺良好咪得
講就天下無敵馬步穩撚過李小龍咁

人地話100%無可能叉錯腳

原來李小龍先唔會係扶手電梯自仆
大把人日行夜行未仆過

你坐輪椅?
定你唔記得自己對腳點用?

講快，你地中國人可能做到比我地香港人更快
講安全，你地中國人冇可能做到比我地香港人更安全

你老母生到你咁真係慘
不過咁，我就唔歧視殘疾人士嘅，頂多取笑嫁姐
我收返我成世未仆過嗰句，bb仔點都仆過
但自從我小學行得穩開始真係未，你啲仆足咁多年我只係想像下你行兩步就要仆一仆就想笑
笑撚到我丫屌你老未
多謝提供笑料

廢鐵淨係叫你兩邊企人咁少咩?
唔好又玩聖經自助餐得唔得?

廢鐵唔止叫人電梯兩邊企人，重有使用扶手電梯時要緊握扶手、唔好睇報紙同玩遊戲、用手提電話、攜帶大型物品同手推車要用升降機

你有冇做齊先

宜家都仲有咁多人左行右企
實好多人自扑啦

日日睇新聞搵佢地出黎

我都覺得應該兩邊都企人，個個企埋一邊，左邊又冇人用好反智

叫埋佢地去
日本川崎岡田屋百貨公司裡面的地下2樓的扶手電梯
做多次實驗

平均係快左,但只係唔駛快既人快左,而想快既人係慢左

返工時間多人行就唔會返智

而且兩邊企滿人重危險過單邊企,
遇過前面條友仆親,後面成班人行左面先無事。

朗豪坊單野之後仲要吹奏左行右企?

唔通大角咀發生過陳錦秀斬人
你就唔駛返工咩

少人既時候當然左行右企就最好，想快有得快想企有得企
但係一多人，大約40-80個，堅持左行右企就會造成擠塞，因為大部分人想企，慢慢排隊等呢，反而會令想快既人要穿過人群
另外香港月台出口既電梯長度算短，比你行都唔會快得幾多

其實係睇你多唔多人行,返工放工係最多人行既時間。
所以事實同你講既係相反。

但重點係,想快既人可以快,唔駛快既人你幫佢加速都無用。

當場屌柒佢

我真係有喎
不過人地有無做同咁做啱唔啱又有乜關係呢

點會轆落去
最多咪爆晒缸

再者真係跟你講法轆落去
如果左邊係行
大家都係向前均速移動
所謂叉錯腳 我就當佢突然向前加速
原本：
A<<<B<<<C
（ABC均速行緊）
變咗:
A<BC
(C撞到B 一齊向前飛）

雖然係假設 但係頂多只會撞到一兩個就停
因為無咁多能量轉換

再者 以你嘅假設
兩邊都排滿人企晒喺度
如果有人叉錯腳 或者向暈低
反而會產生骨牌效應
加上兩邊都係人 連走盞位都冇
會釀成更大意外

正解

都係無需要嘅人讓畀人需要嘅人啫
而家 兩邊企就變咗
無需要嘅快咗
有需要嘅慢咗

lm

問題係佢地又想快又唔想行呀

明明兩邊一齊行就係佢地口中既最有效率

香港人士臭又臭
地鐵體味臭過野狗